Ze bleef ook eten en sliep bij ons huis, dat we vieren ons huwelijk met een puntkam orgie, kondigden we aan onze vrienden die in het huwelijksbootje stapt, zo ver van af onze orgieën, betekende dat onze Unie steeds wisselende waren, en dat op onze terugkeer zouden we vernieuwen de exquise exemplaren hadden we zo vaak met hen.
Harry en ik hebben alles op die heuglijke gelegenheid aan drie van de mooiste vrouwen ter wereld, wier heerlijke macht van fucking was nooit overtroffen en zelden geëvenaard.
Oh!
We hadden een heerlijke avond.
Ten aanzien van de vrouwen, hun amoureuze gamahuching van elkaar steeds vernieuwde en was zeer spannend om te zien.
Na het ontbijt die ochtend stopten ze aan ons uit en gooide oude slippers na ons voor geluk.
We gepost naar Tante's voor een dag en een nacht op onze weg naar het continent.
Ze waren natuurlijk heel blij met mijn huwelijk als grote rijkdom in de familie, inderdaad, my darling presenteerde tante met een cheque voor £1000.
Mevr.
Dale en Ellen kwam, en we hadden een heerlijke nachtrust orgie, waarin alle uitgeoefend zich tot het uiterste.
